## Вимоги до програми ##

1. Розробити програму для андроїда, на qml/qtquick (Qt 5.2+, QtQuick 2.0+).
2. Програма повинна здійсювати обчислення кількості "щасливих білетів" в пачці білетів, які нумеруються від ```№000 000``` до ```№999 999```. І щасливим є той білет, сума "перших трьох" цифр рівна "останнім трьом" цифрам числа. Щасливим є білет ```№131 131``` і ```№111 030```.
3. Обчислення починається по "кліку" по відповідному елементу керування.
4. Поки виконуватимуться обчислення, користувач повинен бачити відповідну анімацію (не обов’язково натівну).

## Можливі розширення задачі ##

### Простіші ###
1. Дати користувачу можливість обрати кількістьть цифр в числі білета (2, 4, 6, 8, ...).
2. Проводити обчислення в окремому потоці (```WorkerThread```).
3. Реалізувати графічні елементи для введення даних користувачем для перевірки довільного введеного номера на "щасливість". Опрацьовувати всі некоректні введені дані.

### Складніші ###
1. Проводити обчислення на боці C++.